有不明number whatsapp 張相過嚟叫人唔好投民主派

已report, 大家收唔收到？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多